麗晶花園拉左個手足！

立場live

街坊黎架屌你老母

啱啱先join 點解拉？

自己屋企企都唔撚得

好似叫陳俊浩?

佢衰乜？無啦啦衝乜9呀黑警
連譚文豪都推，係咪痴撚左線

淨係識嗌放人 冇人上前救人 on9

叫咩名！？

黑警明明上車走緊
做咩又突然落車捉人

D差佬而家真係尻拉

雖然我係冷氣軍師，但我覺得可以救

咁多街坊就幫手拉起佢啦

救唔到 個個街坊look

拉乜鳩呀DLLM

赤腳上車

我聽到好似陳俊浩 有冇人聽得清楚

著拖鞋 甩左

咁你點解唔去？

立場哥哥做咩叫救命

咁樣送頭好唔抵

明明全部PC仔
拉人個陣又唔出手
已經唔係防暴

無計

係咪出左胡椒

慘

大家真係要保護手足，就要識反擊

似係

我自己都有幾次自己一個on99係度扯返個手足 以為會有其他手足幫我手
點知我真係太天真

我老婆都叫我咪咁偉大 留係度同大家on99嗌下口號咪算

現場好大雨

我明白真係好難，要時間大家去學識咁做

落左孖葉 救到都冇用

飛機師中胡椒

仆街 譚文豪都中左胡椒

忍唔到氣 無啦啦衝落車捉街坊